梁頌恆唔該唔好再接受人訪問

你口才立場思想混亂唔好再代表香港人
即是你話你冇代表大眾，
客觀效果就係外謀同其他人覺得你代表大眾

若然你有心支持，蒙面做路人

唔好再扮領袖分化左場運動喇，求求你

睇黎你真係好憎梁頌恆
開第五個post屌佢了

講得岩，佢每鳩嗡一次大野就一個要人斬纜

而家斬淨佢自己

搞壞場運動，仲要咁多人信佢，衰過林鄭，人人得如誅之

快d入嚟駁喇

此post已完

收皮喇，青政童子軍

不了要返工
此post已完

關於「六二六」後續

我們認為抗爭者應遵循不被捕原則行動。不過，昨晚警方態度惡劣，又在無預警情況下使用胡椒噴霧攻擊市民，收到有關消息的楊逸朗（Joe Yeung）心切保護同伴，他本意殿後，並呼籲在場人士率先撤退：「幾多人來就幾多人走！」

可惜並非每位義士都像議員一樣，能夠借法律所賦予的權力以一擋百，何況昨晚連鄺議員也遭警員無視其合法要求、並且遭警員用粗口辱罵；後來在場義士決意留守，蒙受警察抄寫個人資料、甚至秋後算帳的後果。不過無論如何，我們應尊重這些義士的決定，畢竟他們每一位都心繫香港，才會親身出現在現場。

不恥笑，不辱罵，尊重義士決定，採取合理方法保護義士。

我們必須謹記，這場運動我們不僅追求撤回反送中條例，更追求「釋放所有義士及政治犯」、「成立獨立調查委員會、追究警方濫權濫捕」以及修訂「公安條例」。民眾抗爭、集會的權益，我們理應一同爭取，反對政治檢控；且維持聯繫團結一志，力抗內鬨排除抹黑。

本陣線的成立由始至終為的是第一條原則：「我們永遠站在抗爭者的一方。」

_

澄清：本機制並非大台，目標在於引領多方合作，是次活動由群眾自發，政治人物負責協助召集，至現場梁已無用咪對群眾說話。現場沒有大台。

抗爭聯合陣線

今次贊成

兄弟爬山，樓主老母！

比人睇外國勢力入侵就影響在「整場運動既目的」

我地大家資源本身都係自資, 而且唔係外國勢力入侵先發起呢場運動

係本身大家都知條「法例有問題」。

宜家咁講, 會令到大家年青人「原來就係受人控制,先做呢件事」...!!!!!

咁揚出去, 「外國會點睇香港人」???

唔好再對宣誓玩嘢而被DQ班人存有任何幻想，佢哋咁做蠢到無朋友，根本唔應該搞政治，係香港人信錯咗佢哋。

五毛仲用dq玩野就係蠢呢招
過幾年就話罵中國俾人引渡就係蠢到無朋友，根本唔應該搞政治，係香港人信錯咗佢哋

完全唔講有條友揸咪要求其他意思同佢一齊堅守嗰個街口

果位應該係群眾黎，我地尊重佢既意志

客觀效果係有幾十人被責名，同埋狗做咗一場show

泛民左膠打手日日搞人又唔見你屌佢地老母？